［公務員secret] 消息指下個月公布公務務員宣誓制度

公務員宣誓制度好有可能下月公布，如果因此萌生去意的公務員請按😢，如果因此不打算加入公務員團隊的請按😡，完全覺得無所謂請按❤️

Ref: 當局需考慮就公務員宣誓進行立法，甚至修訂「公職人員行為失當罪」，將公務員違反宣誓內容刑事化，以加強阻嚇力，不能僅作內部紀律處分。

想入政府既睇下過唔過到自己良心啦

今次真係人唔笑 狗都吠

班狗咁聽話 吠多兩聲都仲得

入境海關都好黃宣誓都好黃

乾脆全部入黨啦，洗鬼另外搞咩

借個位
今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

再借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

宣誓做共產黨員係香港公務員既福份

恭喜你班狗官正式裡外不是人

做黨員隻狗就有份

你開胃啦做黨員

另組民間公務員 民間政府 由美國支持 市民唔交稅 直接捐去民間政權營運

話唔定有特權呢
係大陸犯左下事
攞本黨員證出黎係頂到下

宣誓當日感冒頭暈(睇醫生)，唔清楚宣誓內容有無得打？

睇黎制裁全公務員指日可待

發誓有用嘅話支那日日都雷暴警告

唔好咁on9啦，以為咁就冇事咩

咁又點
我地前線黃

公務員就算啦 唔通真係唔係撈咩 要做大灣區人咪做lor 佢地唔會理咁多

內容係乜決定你嘅移民退休大計能否成功

公務員唔批鬥得架
你班友仔唔好叫救護車丫笨柒

宣誓=永遠支持中共=等制裁啦
為左人工, 為左供樓, 出賣良知, 人性被中共
咩野公務員都有黃? 俾我見到一定戚你灰
想食兩家茶禮

公墓猿送黨藉 搞到冇得移民點送

抵死啦
放5個月假吖嘛
白逗人工吖嘛
過去半年呃埋咁多錢足夠養你地下半世
好裸辭

遲早連私人公司都要宣誓

所以佢地罷工都係紙上談兵，根本份工最緊要

唔係諗住宣誓完就過骨呀？起碼要每個公務員每月要捐返8成人工出黎貢獻國家，問責團隊就要捐9成，唔捐即係有違共產主義，企圖顛覆國家，違反國安法理應立即送中處理

公務員係中共隻狗，俾狗做

咁點解會係有事呢？你都未講

一個人治社會就係所有嘢都係政府話事
頭暈身㷫扮懵你估佢唔知
好啲嘅可以俾你再宣誓
盡啲嘅直接炒咗你都得
因為冇制度嘅制約呀嘛
等於之前啲人話行街姐，點會比狗拉
但而家事實就係拉你呀，吹咩

反問你點解覺得會冇事

點樣可以知你頭暈身㷫扮懵？

共務員 可以拎中國護照

放心，制裁就唔會

但移民就有難度，港共黨員移民去民主國家

返去打飛機啦

收撚皮啦
你搞掂班癲狗先啦，屌你老母

唸下經咁啫有乜所謂
立會議員咪又係咁宣誓

我已年滿十八歲（進入）

是但啦，記得加人工

不如14億人一齊宣誓啦

700萬人啦

有殺錯冇放過

埋位前一定迫你宣誓
連續幾次失場就知你玩野

等睇公務員反抗

如果你地有呢個意志

成日以為可以走精面制度內抗爭。都戇撚鳩

推 7.1 維園見

中共目的都係想咁

宣誓都係當食生菜姐

公務員宣誓成功
之後就到中資....港資

點解要知 話你唔係咪唔係

可以老屈
可以翻炒過往FB IG RECORD

最重要係 可以篤灰
公務員應該好多仇家

到攞或換身份證…………

咪係，到時到你要喊住咁證明自己唔係扮添呀

做外圍黨員慘過做無產者

交稅=資助全港最大藍絲機構
港豬樓主罷稅未

將公務員違反宣誓內容刑事化
刑事好似可以追返以前既野

普通法下唔得，不過香港開始離普通法越黎越遠...

咁你咪唔撚效宗
咁咪炒柒你囉

班喪狗成日違反宣誓內容都照樣冇事

Sieg Heil!

中資會唔會跟機

正正常常都唔會做正苦工啦

幾萬蚊一個月邊個肯放棄呀
賣埋自己老婆都無問題呀

將公務員違反宣誓內容刑事化?

咁要拉鳩哂個班宣誓不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意個堆先啦

強烈要求全部大學faculty宣誓

你自己睇下歷史共產黨點統戰, 入到公務員共產黨要鬥紅, 每個部門都要交固定%既人送中, 個個背熟曬習語錄就交幾個背得唔夠流利個D, 送中一排返來眼神呆滯成個人唔同左, 鬥紅由上層管理開始清洗, 之後到中層下層
你估你做埋呢D ON9野就阻到

邊個見證，邊個簽
民政平時宣個誓都搞咁耐，十幾萬公墓員

俾我一嘢換曬支那人做公墓園，無需要玩埋呢啲宣誓on9嘢

一早應該咁做，国安法岀左，溫水煮蛙已經唔係支那要嘅政策

啲海關入境成日喺機場見到啲港共狗官，即刻變身国家公務員
睇吓眼神幾誠懇係人嘅就唔好做政府工

大家唔好再考公務員

公務員口裡宣誓 心入面深黃架

Fake news

咩叫修訂公務人員行為失當罪？
呢個common law offence, 無法律條文，點修訂？

Officer除外，低級老散公務員根本同庇護工場個d位一樣，專收d弱能人士入去維穩

連登好多国家公務員，正職就係幫自己洗白，平時又唔做嘢...同班狗一樣政府垃圾

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

發誓當食生菜，共產黨最鍾意聽大話。

抵死啦
班公務員都有今日啦

fb就個個俾喊喊emoji
但到頭來肯定大部分人都照宣誓

因為2A3O班人知自己出到去好難搵呢個人工
非2A3O更加隨時連工都搵唔到

識好多做政苦嘅人
但我好相信唔會有人會因為咁而辭職
之前罷工都冇參與
到時睇下條宣誓點玩先

S

要求將來制裁所有已宣誓公墓員

打工打到要奶埋腦細屎眼

做公務員=一生都要做支那人

夾死哂班公務員
即時變黨員

你唔quit就留低做鷹犬
睇死公務員無路走

一定會 時間問題

做得公墓員就預左架啦
又要奶共又唔撚認
而家咪比個機會你地對支共表明忠心囉

遲啲換晒做大陸人都無分別

人工高過出面 工作量又少過出面 每日都係食玩訓 咁點解要走
去外國比鬼佬打?

收人工？
應該自願做義工

咁可以制裁成個公務員團隊
全部都係間諜

所以佢地一定第一時間奶
唔撚洗講佢地實奶到仆街

咩都好, 七一前後係一個大變.
真係隨時War world 3 因香港而起.

發完有咩著數

一黎冇可能咁就辭職，有頭家齊齊食屎?
二黎辭左咁又點，等政府請返d垃圾藍入去頂替?

包區議員？

藍同黃做，有分別咩？

黑警都要宣誓啦，咪又係咩都照做

佢地係協助香港公務員改革既功臣

去到咁，公墓員仲有同路人

迫公務員表態好睇
做人做狗自己揀
我相信做狗會佔9成9
將來都要制裁埋

取消埋外國PASSPORT
做個完完全全既中國人就o岩喇

咁咪有20萬隻狗，到時醫生消防都係狗

公務員同中資公司就夠
唔好搞其他

走左出去可以揾幾個月bonus架，驚咩阿。 公僕加油阿！

唔好發夢
港共一定會要你take side
再下一步係唔比有外國護照包括bno
港共唔會比你有退路情況下幫佢做野

唔宣誓唔比做生意

任何聽主人話都係狗隻

第一，一定要你補返。第二，佢一定揾理由炒你

應該一出世就要宣誓，的bb唔出聲就即刻DQ

同人鬥蠱惑

吠返兩聲嚟聽下先

上面啲人講到咁好聽
開位咪又係狗衝去做

利申有錢, 黃, 想做公務員 賺多一大筆

要睇內容，如果係效忠基本法？

黃然後願意宣誓效忠黨
偽黃嗎

超
你呢個黃唔做 其他黃做
然後買樓收你租點解唔係我做 買多幾層收其他黃絲租先

根本班人就係想要錢又要光環
你做得政府話自己係真黃，冇人信架
除非你果個行業嘅政府工同私人市場分別唔係特別大，或者個行業只得政府工

變黨員都叫另類特權
最怕做齊野乜都無

直接要加入共產黨

出面啲公墓園post

唔好一巴巴打落啲手足度

手足唔係condom

你咁溝楚嘅，師兄喺入面做？

CA/ACO 今年招聘 唔知會唔會破申請記錄

黃喎丶手足喎

好啊，最好快啲宣誓
個內容有咁嚴格得咁嚴格
支持外國ban果d只要係宣誓日或以前仲未決定遞信離職公務員團隊嘅人就永遠唔使移民，再剝奪埋呢一班人嘅直系親屬嘅外國籍

一早就最早搵個借口，捉曬班現職，換曬上面班黨員落黎做先係最好。

本來就唔應該俾港人做公務員

近年日日講大灣區，就係舖緊路

啱啊
咩都唔好理啦
反正都係做走狗
做埋黨員都無所謂啦
反正原本都係做開

過兩年要入埋共產黨

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

支持！

公務員應該做愛國愛黨的先峰

同港人一齊共享大灣區榮耀

上班時間，有幾百個公務員係連燈打蠆！

之前班on9係公務員凍薪題目
已自爆做乜部門同乜職位

根本大把公務員係冇野做日日游手好閒上連燈

奶共奶到割韮菜嗰日

過左成年都仲可以咁天真

關於呢個TOPIC
無見過現職上黎話反抗

最叻就話連登仔分化
一係就心存僥倖覺得邊有咁易

全部同家人變左共產黨員 點算？

反咩抗姐
上下連登叫下好嬲好嬲就得架啦
公務員黃 人唔笑狗都

其實做過野加有少少common sense 都知

舊制公務員大部分都係垃圾，新制個班就大部分只貪薪高糧準，無夢想既人，咪幾好貼返個親共標籤

直頭要制裁埋一份啦

到時再批鬥

呢到個個都話公務員有骨氣就走
另一方面自己又狗衝BNO平權

以後用電子冥幣支薪

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

BNO平權唔會CHECK你係咪黨員

其他就難講啦

資助機構呢？

夠膽講連登仔十個有9個係公務員

True

唔係諗住𢭃幾皮野做夠就去外國移民拎外國護照啊咁撚唔愛国都有嘅咩

仲玩偷雞呀

真黃偽黃好快就知

好撚痴線

D狗宣誓咪又係
「以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務」

你估今時今日有邊D做到「不徇私、不對他人懷惡意」

DOJ篤尿好撚黃的人咪又係自HIGH完
轉頭幫東廠廠公刑事檢控專員梁卓然屈到警暴受害人坐監

係時候考驗下公務員有幾黃

公會都得咁少人入
你唔係諗住佢地夠膽唔宣誓呀

good luck

公務員手足：黑警前線同其他紀律部隊一樣好黃，佢地仲要喊住黎打手足，大家體諒下

入得去都等同宣咗誓架啦

十一哥又話唔會有刑罰

依加咁同鬥黃冇乜分別

如果遲啲中資／高層係藍既都要自己員工宣誓
到時班連登仔係咪都會辭工

制裁就唔會
但係移民唔洗諗

宣咪宣都唔會有人走

宣誓食得架？

最好所有黃絲公務員辭職，由藍絲廢老頂替晒黃絲公務員

成個post d 回覆都另類鬥黃

顏生同新工會： am I a joke to u?

咁你係咪唔出糧先

咁賣手足都可以當食生菜既。